請準備721金鐘路線圖！

為左要預備，721金鐘路線呢？
大家熟路，但都應該要講清楚路線！
夜晚仲要難幾倍！
萬事小心
Be water

727土瓜灣，都要準備定路線走
唔好再乜都未清楚d路就行動！
要準備2-3條逃走路線

728將軍澳已經有人討論